Коршуно
[править | править вики-текст]Материал из Википедии — свободной энциклопедии
Деревня
Коршуно
Страна	
Россия
Субъект федерации	
Тверская область
Муниципальный район	
Торопецкий
Сельское поселение	
Плоскошское
Координаты	
56°51′37″ с. ш. 31°13′37″ в. д. (G) (O) (Я)Координаты: 56°51′37″ с. ш. 31°13′37″ в. д. (G) (O) (Я)
Показать географическую карту
Население	
0[1] человек (2010)
Часовой пояс	
UTC+3
Почтовые индексы	
172870
Автомобильный код	
69
Код ОКАТО	
28 255 832 030
Код ОКТМО	
28 655 432 246
Показать/скрыть карты
Коршуно — деревня в Торопецком районе Тверской области. Входит в Плоскошское сельское поселение.

Содержание  [убрать] 
1	География
2	История
3	Примечания
4	Ссылки
География[править | править вики-текст]
Расположена примерно в 9 верстах к северу от села Плоскошь.

История[править | править вики-текст]
В конце XIX - начале XX века входила в Холмский уезд Псковской губернии[2]